外部業者への入力業務委託　テスト手順

メディ本社側
	画像登録
	マスキング用画像出力ボタン

	マスキング処理

	マスキング画像書庫化ボタン
	外部業者用申請書データ出力ボタン


外部業者側
	サーバにログイン
	本社側データをどこかにコピー
	マスキング画像取込ボタン
	データ取込ボタン

	入力作業

	入力済みデータ出力ボタン


メディ本社側
	外部業者入力済みデータインポートボタン
	本社・外部業者比較ボタン
	差異リスト出るので入力チームに回し、記載のAIDをベリファイ入力してもらう

完了

